乃木坂46討論區#454：準備23號睇8th

乃PO呼籲：

無得現場睇,唯有買碟睇

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

鈴木絢音1st写真集『光の角度』
発売中

白石麻衣 乃木坂46卒業記念メモリアルマガジン
発売中

Music Video集「ALL MV COLLECTION２～あの時の彼女たち～」
発売中

乃木坂46 配信限定曲『Route 246』
発売中

中田花奈1st写真集
発売中

梅澤美波1st写真集『夢の近く』
発売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
発売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。
Online Meet

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

[/quote]

乃木坂46討論區#453：アンダーライブ 2020

留名

代呼籲：還錢呀eddie dllm

LM

愛多阿楓80年lm

新飯lm

睇泡仔lm

田村真佑真係好撚正呀lm

伊織留名

嬲名

有玩到着曬火咩？ 起碼睇到仲有邊啲神id係純紫
話是話，飛鳥神id 都白卡黎㗎窩

是

神id有一半都係白卡佬

應該話神id 比幾個人開分身拎哂

新飯唔清楚

見有d神id係隔壁群

改名就推咩
同埋有d係轉左會

禾七

我推怜奈同南
啱啱加推豬尾

依張正到

神id好多痴線佬嚟 見到小心啲

比人搶哂了

所以要用伊織
佢未卒之前好鍾意佢
超天然

腩個id未見過

好似喺呢個po見過

咁樣令我覺得每10個神id都係同一個人

老屎忽黎
棄左

淨係胡戩一個都拎左5個以上

腩咁可愛都棄

我冇分身的

等搶5期生id

係咪有個神id借錢唔還定呃咗人錢
喺公海俾人狙擊

好似係夾netfilx 有人係佢個po呃錢 之後spin咗落去佢度

Yoda

有排等喎 4期直頭未編入

我覺得最快下年年尾招5期

新飯留名

咁就有d可能 之後就後年年尾先入到

XL口罩

得我真係愛掛B

LM
只愛9bo

加兩個新member

柴寶留名

咁凍仲要着短裙，無人性㗎

禾七呀

新po留名

lm

D dislike 多到

係咪個名叫 乜乜乜老公、乜乜乜男朋友 都......

Lm

原來做緊《教場2》放送記念生放送

日奈應該真係就畢
不過跟木村搵食都好

繼續咁講 佢30歲先走

大家幫手谷高個dislike佢

比喺錄影廠入面仲要改短幾吋
肥秋嘅罪

禾七仔天下第一

.點解我覺得呢個look咁似美杜莎

多謝提醒，三條片已俾負皮~~~

睇嚟今次啲㗎仔真係好反感

咁多click rate
我想dislike但唔想益佢click rate

做咩咁講自己

新仔LM

舊飯留名，今日摷返隻4專出嚟一陣出街聽

珠美

咁就真係好

入去睇comments

會唔會炎上

入去淋火水

人仔唔易賺

手腳？

虎爺又有新片

戇鳩鳥 好搞笑唔知點解覺得

個廣告去到尾段呢幕，好有一陣大陸嘅柒味

佢d片幾高質

車厘車厘

今次條片小基
d 小動作

因為係大陸人整

新人留名

佢毒毒哋但分析幾好

佢幫大家拆解仁月係營運心中地位

我七仔

我女朋友係西野七瀬LM

idol傳心師

日刊ゲンダイ『2021新春特別号』表紙白石麻衣

dbb

好重

乃木坂46の掛橋沙耶香特別防犯支援官

快d拉我 唔該

後面張poster仲有9bo

我犯左乃安法 拉我

哭𠹌咗

御三家

真係變咗保險Police

抽哂d券中三張

點解咁快有？唔係聽日先有？

通常都早一日偷跑

禾白禾橋

我中得腩同金川 想要阿楓
個技真係好廢 只要你角落頭有情信籌碼個啲野頂住佢就出唔到彩珠 靜係比三粒你

大家對呢個形象好深刻，證明個角色好成功

好肥

今晚唔搵天哥拎生寫
聽日會唔會冇曬

連你都幫唔落

抽晒d劵中3張？我中兩張，一張聖來一張maya

早知買多幾日

買唒

乃木坂46 8th YEAR BIRTHDAY LIVE 封入特典（部分）

頂佢個肺我又係全部一張卷換一個銀幣

禾maimai神曲俾牙喜唱到變垃圾歌

9bo 襯2專歌衫好靚

有名你叫廢喜

all in Best Lover 3 啦，無論演技值同埋技能都係最強

可惜我呢哋非洲人，第一次十連抽好彩中兩張（弓木同北村），最嚟多兩次十連想搏璃果同松尾，結果一張都冇變晒銀幣

仲係細路女，俾次機會

禾maimai唱到哭，但我仲聽到佢唱乜
廢喜完全聽唔L到佢唱緊乜

有無佢其他正常solo片? 上網揾唔係好見
林瑠奈上次第一次都算唔錯

究竟落訂意義喺邊

拎野個陣唔洗比咁多

其實 kaki 算係好全能，暫時係得唱歌同埋喺前輩面前會怯場兩大死穴 （ok，計埋露額算係第三個。台上 PK 唔算弱點，因為只係向隊長致敬）。

佢做 Skits 真係笑到我氣咳，羊醬入面明明係 side kick 但連主角嘅風頭都搶埋。不過今季都唔知搞乜鬼，到而家都未有妄想少女續集，唔只要出動成班本物老前輩，仲成日捨長取短搞埋晒啲綜藝嘢。乜乜學園同埋定力測試又係嗰啲對住鏡頭賣吓萌就算，個接龍跳舞game直頭悶到我瞓著。

未通知牙
等通知下次再黎啦

可唔可以比多小小但實有貨

有班撚樣明知自己訂左第二輪
但第一輪到左貨就自私拎左先
搞到你地有得拎個班就拎唔到
利申：我都受害者

明明到左貨但成個禮拜先通知你

算 聽晚先拎
拎定把菜刀聽晚用

其實第二季有少少悶

佢冇system 需要/會keep record邊堆係第一輪
結果就係咁
有入數紀錄就拎得

201201 bis 2021年1月号 表紙 与田祐希

留咗十連卷首抽歐咗一次 中咗兩張林瑠奈 一張璃果同埋弓木 用曬啲運feel到之後啲男友event應該會次次都食檸檬

接龍跳舞真心on9 睇完生肉唔想再睇

@金鎗六十

廢喜好少機會solo

咁緊係啦，如果唔係點做到四期真一姐
又，其實牙喜廢係賣點嚟

牙喜咁全能都廢

全能廢

好多肉

尋晚唔記得咪嘴

中

有啲小甩漏先正，呢啲咪肥秋成日要搵嗰啲「原石」囉

第一次SOLO 比幾萬人圍住
仲要唱MAIMAI既歌 唔緊張就假啦
呢次就放過佢啦
要JER都係JER佢仆街啦

我女人

俾著係第二個一定唔會原諒，但見係牙喜就算啦

年尾有一年一度奶po 大抽獎
記住留意奶po

我會好好教下佢

試過啦，明明係首輪訂都變左第二輪拎，即場屌柒佢

即場屌天哥咁夠薑

有冇即場比返你

大相

冇，派哂

收到wts都冇得拎，比你嬲唔嬲

聽晚幫你血洗佢

我屌佢下次中唔到直筆

咸濕冷衫

內定珠美生寫

免費仔世界末日

沒有

全能到仆街

G9G

嘩我

大好き

上次個炸左成隻右手個個係咪你黎

唔洗開都睇到

Bruh 冇VPN

隔離坂着到隻粽咁，賀喜就要露膊，無人性

上過一次桜川，成間野都係囡囡雜誌好危險，攞完雀本書即走

以後冇免費仔做

對雀專一就唔驚

Dd無所畏懼

加推唔好忍

CD ROM留名

誰的手

而家又覺得佢長髮嗰陣好睇D

佢着衫好睇啲

正式宣佈阿楓mail回歸乃po

貼去14條日本妹會唔會多人睇d

冇今天也要fight嘅

201222 SPUR 2021年2月号 表紙白石麻衣

桜隊嚟緊上音番嘅宣傳照

精神年齡46歲的中二病

英譯

2020-21 乃木坂46 mb 年末年始/正月電視台番組 summary

新情報
01月02日(土) 16:00～17:55 日本テレビ 「浜田雅功が豪華ゲストと専門店で新春爆買いツアー！」 (秋元真夏・久保史緒里・与田祐希)

01月05日(火) 23:15～ テレビ朝日 「ビビらせ邸 」（田村真佑）

「乃木坂46 久保史緒里の宮城・仙台 旅しおり」スタジオ篇 vol.1

終於出新一集
之前嘅集數：

三期開始取代一期

田豬有得單獨上
咩節目黎

今日活動一覽 -
11:55〜 #ヒルナンデス #山下美月
13:00〜 #だれはな #山崎怜奈
17:15〜 「The BAY☆LINE」#早川聖来
18:30〜 #のぎおび #黒見明香
19:00〜 猫舌
23:15〜 くりぃむしちゅーのこれこそNo.1 #秋元真夏
25:00〜 #オールナイトニッポン #新内眞衣 #樋口日奈

陣間十點11先睇仁月

唔係5點半咩

5點半你至愛 留番俾你

牙楓都幾多mail下

你CLS

好掛住羅恩

光復韓仔
時代乃木

個節目幾好，有得食又有得玩

今日貓舌好似係年十+桃

我愛雞皇飯

IG又無比錢，微博實有比錢啦，我唔知直播有無得課金，如果有班土豪真係唔係講笑

根本啲架仔都係屌晒鬼咁唔妥乃成日搞呢啲淨係for中國人嘅活動

LLC幾時醒

啲人直播送禮物都唔知會唔會分成俾佢哋

下星期有現任新C 同4期單曲前後任C開拖

冇㗎 點都要搞到完約㗎啦

啊堀去韓國出道未

支那世界 今晚ann oa

點解可以咁正㗎

回歸留名

源田

遲下可能真係去選秀

如果LLC醒嘅，當初就唔會搞中國fans club，同埋都係嗰句－營運：

今晚ANN有26單C/W収録曲「Wilderness world」首播

橋本

兩個星期無工事中同短劇，世界末日

還個工事中新年Sp 一個鐘ver 比我
我當冇事發生

仲係咪柴軍

佢係咪就唔知，但收到wind你已經唔係

我老婆咁正無人講？

好想即刻碰壁去佢窗度

啲wind 錯能哂
柴b 打手

咁老實做咩

你睇下你個名，你美玲打手就美玲打手啦

both
我一打二

喂心b 你又收錯wind 牙

禾柴
仲諗住今年個握9

有排都冇得9
抽咗兩手2月14 禾柴玩吓

有正野

葉劉 定 黑劍

正嘢must推

右邊？

新四期出個人blog矛人講

嘩嘩嘩 感謝分享

9 bo係我㗎

等你地講

久保我老婆，矢久保你嘅

蘭仔唱到哭撚左

其實兩個都喊

唔要矢久保
我只對9bo 一條心

Folder加咗阿梅

好正

之前曰奈教場2嗰生放送，Making裏面個軍訓scene原來Train咗成20次

10本

工事中前抽

日奈加油
有得同木村做對手戲

贏晒

9 bo對腳

8週LIVE Making 瘋狂睇mb 素顏

4張相來講，廠妹最好

要提早過Boxing day

慎入...

佢成日咁強調香港，但如果完全無提過香港啲時事(無睇過唔知)，咁同消費緊呢個地方無咩分別

最慘係我唔明香港呢個朵有咩價值
臭晒啦一早出到外地仲有幾多人會同人講我來自香港
咁樣寫點睇都冇時事觸覺

營運下次叫佢打埋做中國囧香港

以營運而家嘅營業方向，下次應該直接寫中国出生

呢個真

小粉紅唔知幾時係抖陰嘈多兩嘈遲早
你睇啲咩字幕組政治正確到

最近法國一姐短髮好能Q

上次睇舊時工事中 講花花食蜜糖教學個集
d彈幕講曬小熊維尼 , 映射緊邊個 , 話字幕組小心

佢地冇得追idol仲驚過你 根本有班攬炒小粉紅自己on99

牙喜已經中過兩次啦 炒唔起啫
乃遲早有一獲搞到bts/running man

笑能死

咪臭係，上次一張漫畫人物合照可以上綱上線到咁L樣

因為佢除左香港出世就冇野好講

少少題外話
小粉紅限韓抵制韓綜韓劇
結果玩咗唔知有冇一個月
小粉紅真係現實愛党主義
有明星追就祖宗都擺埋一邊

原來乃po咁多人推黑劍，一齊出blog得黑劍有討論

我係

ok 咁左留返你推 我要中右了

想要

兩個都咁正

似 momo 係咪賣點嚟？

講還講 post 還post
記得打格

.gun

星期六到火炎掛

今日雀mail提到武井壯屋企有雀條推巾

原來尋日火曜サプライズ去左武井壯屋企，原來佢咁有錢間屋大撚到

今次終於唔係波棒佬…

準備播新歌

gym 撚？

Hey!

攞嚟抹 _ _

曲風同246差唔多 Hey!

Wilderness world 可以接受

咁覺得246好啲

難聽到發現246都幾好聽

咁呢首歌完整啲，小室嗰啲一味玩電音loop好唔同

身材太好的牙咩

佢有個小型home gym

2打6

驚佢攝親
幫佢攝返

又點名

啲人搵到首歌係Youth Case作曲，即係作I see...同Out of the blue嘅同一單位

BIG到係格甩底出左黎

廢喜大膽左 值得讚賞

新一姐偷拍新C

我真係怪人
我真心覺得246正
可能我膚淺

日本嗰邊都好鍾意㗎
係依到反多 主要都係啲詞太9

Polipapapa 係我一生聽過最膠嘅歌之一

我都 buy 246

沒有之一

Popipapapa又係衰係歌詞度

見上面有人貼黑劍，當然要貼璃果洗吓眼

#MeToo

重覆用得太多英文單字
原諒肥秋

exact7ly, 死肥秋

gchi

乃po有一個黑劍推

強調自己嚟自香港但佢完全無展現過有關香港嘅文化特色 唔識講廣東話 中意李小龍但去學劍 嚟自香港但中意食小籠包 咁我中意食壽司係咪可以話我係日本人

究竟啲member係點頂到唔恥笑啲歌詞

兩條女人深夜2點用公眾大氣電波嚟發仔姣

日本仔好受

係MV入面操左佢地5個鐘之後仲邊得閒笑

上次聽指原話好鐘意肥秋啲填詞，話第一件事一定係理解肥秋啲歌詞先，怜奈就講話理解唔到Popipapapa，指原雖然死撐一兩句，但好明顯柒左

話時話啲芝麻人點睇呢條女

肥秋唔係一個人
係一個team

架仔撚識香港文化
時事嘅野無預佢講，但佢每次提起香港都係九唔撚搭八就好嘔心

冇留意
但係一定好過我地

有返揸手一定抽一飛屌柒佢

屌完會唔會俾staff ban ac

唔知點解好鍾意整啲人物設定

香港人梗係用中文屌

要同松松豬勾手指尾

我又貼 4.5期幫大家洗眼。有人貼完璃果，我就貼松尾。

預咗會有人腐皮，但佢甜美嘅笑容，已經令到我原諒咗佢嘅彈出彈入。有人可能記得我係 7 同日奈子推，點解會收埋一堆松尾嘅相，咁樣係咪即係廁？其實，「廁」只係一個冇意義嘅標簽。如果要我用一個 term define 我自己，我會話：我其實係一個「乃團 ABK」(Anyone But Kuromi)

嗰d係副乳，牙咩戴錯bra

想間下出自邊到？

但好似好多日本人普通介紹自己, 都係會講嚟自邊到同埋年紀

兄弟識啲嘢喎

只要戴啱個 bra 推晒去前面，就會變成波濤洶湧

好多人話蓮加16歲但個樣妹成熟，我覺得松尾個樣先成熟，松尾只係大過蓮加一個月

冇錯，佢其實只係細路女，當初唔識諗做錯決定都係可以理解嘅。

我懷疑佢可能屬於早熟早殘嗰種樣，可能一兩年內就會去到峰值，所以大家有推趁早。

Wilderness world 嘅MV making

我幫佢推返啱位啦咁

乃木坂46×JAグループ×朝日新聞 初のメッセージ広告 掲載！
「わたしたちの食べるもの、わたしたちの国でつくっているんですか？」
特設HP：
※展開期間：2020年12月24日（木）4時 ～ 2021年4月30日（金）予定
※12月24日（木）付 朝日新聞全国版朝刊 15段多色 にて広告掲載

【ニュース更新】 乃木坂46×JAグループ×朝日新聞 初のメッセージ広告 掲載！ dlvr.it/RpDpQV

犀利長知識
仲以為營運刻薄禾咩咩

ching啲留言好有style 成日睇完第一句就知係你
btw松尾係越睇越順眼嘅

佢張公式相

你的觀察力很強哩。不過這樣的話，我還是稍稍改變一下我的文字風格好了。精彩的人生就像乃團的曲風一樣，就是不可以輕易被定型嘛。

頂，寫得好q辛苦，都係做返自己算。不過咁易畀人認得出，我第二時咪點轉 id 都好容易畀人點相同尋仇？

花花好為食

好耐無見呢種圖了

乃團潛規則 禾係花花老公唔可以周圍講

無見一排原來仲未夢醒

有小小掛住你啲影芒相

我唔太識得晒日本有咩食材
但點解解嗰嗰拎住食材我都認到係咩
得雀拎住紮花

牙雀平時食開垃圾 唔推花都唔知可以推乜

9 bo皮膚同奶一樣咁白滑

想摸

掛寶

發現宜家少咗今天也要fight

仲少咗羅恩，RIP

應該因為係農業廣告所以花都係其中之一

你地鐘意我可以改翻

花花幫木南清香畫的口罩套

楓:羅恩食飽就到我要食飽

好美

要儲錢買呢件振袖俾老婆
(¥580,000)

Cancam 2021年2月号 松村沙友理

有愛 買唔起

而家無咗白麻送內衣，無人戴牙咩去買bra

貢能貴既

新4期生 Blog Relay Comment Count
From 4/27 to 12/22 (48 weeks)

Overall: (Member - Total - Average per post)
黒 - 15,178 - 316
佐 - 19,975 - 416
林 - 16,723 - 348
松 - 11,672 - 243
弓 - 12,052 - 251

牙果跑出 by a margin

一見到黑劍個名
就覺得寒

咁多人留言俾黒劍

林嘅最有趣

巴打, 請問出處係?

下行坂

白石麻衣 Graduation Concert 活動特典 nogicharge card

嘩 美月少兩日竟然未爆部
田豬過埋久保豬、牙桃同年十真係不得了, 人氣爆昇

呢套係我買畀佢

未著過¥580,000
著過¥580,000,000

深川麻衣が映画「おもいで写眞」オフィシャルブック発売でコメント！

maimai 本新寫真（2021/1/20發售）有實物睇了

田豬聖仔都多過咩

12月25日(金) 「ミュージックステーション ウルトラ SUPER LIVE 2020」 ☆ 『Route 246』
JST 19:00～ 乃木坂46

12月27日(日) 12:50～13:50 テレビ愛知 「＃しむキュン！ソウル 韓国2021最新トレンド満載！IKKO＆乃木坂46の韓国愛が爆発」 (堀未央奈)

12月28日(月) 18:00～22:00 テレビ朝日 「国民・専門家・AIがガチで選ぶ 戦国大名総選挙」4時間生放送！ (山崎怜奈)

直播4粒鐘, 怜奈頂唔頂得啊

而休息一星期食花生嘅高山腥些已預先揀咗上杉謙信

OK 櫻川？天哥？
訂

12月30日(水) 24:50～25:50 フジテレビ 「お笑い陣取 ＜Wナイト＞【パンサー・ジャンポケ・三四郎・コロチキがお笑い対決】」 パネルゲスト (岩本蓮加)

佢哋都唔肯開
問過單訂嘅價錢又太貴
不如一次過買幾樣再集運

最後機會 去淘寶算

聽日裏生配信其中一個環節，千春會訪問乃團
youtube live link:

2020 乃木坂46ANN 出演回数
4回 秋元真夏 寺田蘭世 梅澤美波 久保史緒里
3回 松村沙友理 中田花奈 鈴木絢音 賀喜遥香

一年一度嘅錄影節目：年末SP 「MelodiX!スペシャル2020」，SONY罕有地没有派出乃木坂上去唱26單（20、24單嗰陣都有），係三坂中唯一一隊冇份參與

アップトゥボーイ (UpToBoy) 2021年3月号
表紙 遠藤さくら (24P)
裏表紙 梅澤美波 (15P)
佐藤楓 (10P)
堀未央奈 寫真集『いつかの待ち合わせ場所』的未公開照

日森特典： 2張雙面 B3 poster
- 1枚目は遠藤さくらと伊藤理々杏の両面ポスター、
- 2枚目は梅澤美波が表、佐藤楓が裏の、両面ポスターとなります。

2020年 年間興行収入 ランキング
1位 311.6 劇場版「鬼滅の刃」無限列車編
2位 53.7 今日から俺は!!劇場版
3位 47.4 パラサイト 半地下の家族 (上流寄生族）
4位 38.4 コンフィデンスマンJP プリンセス編
5位 33.5 映画ドラえもん のび太の新恐竜ドラえもん
6位 27.2 TENET テネット
7位 23.5 事故物件 恐い間取り
8位 22.4 糸
9位 21.0 劇場版ヴァイオレット・エヴァーガーデン
10位 20.6 カイジ ファイナルゲーム
...
45位 4.1 ぐらんぶる (Grand Blue - 与田祐希)
63位 2.2 僕たちの嘘と真実 Documentary of 欅坂46
72位 1.6 3年目のデビュー (日向坂46)
89位 1.0 映像研には手を出すな！(齋藤飛鳥、梅澤美波、山下美月）

乜影像研個票房咁慘淡呀

呢排咁霉都有個共通人物

肥料票房毒藥
真正原因好似係上映同 TENET 撞到正 ，搞到無咩戲院放映，就算有啲人都寧願睇TENET

原來慘到咁 難怪嗰時牙雀好似每日出mail叫人去睇

連音番都唔出sony係咪要跳船

又針對

聽日扑Boxing Day SR有羊醬

Sor聽日先係聖誕節正日

Ray 今期出咗相喇

清未到聖誕節就玩到忘曬形

【賀喜camera】 Dance編 (fea. Yoda)

純紫喺度

今晚平安夜呀，大家明啦

禾永遠留守乃po

聽日日本假期!?? 今日SR打孖上嘅

點名

禾純紫

毒Lx2
唔去街
匿喺屋企J 久寶bb

只有sony先答到你

祝大家聖誕快樂
知大家掛住陪mb行街唔得閒上po

想食蕃茄

maimai says Merry Christmas

又唔出入場特典，如果特典係雀,美月,阿梅直筆，票房勁過鬼滅

有福原遥,萌歌，其實點解會有日奈份，完全唔同level

乃po一向都少人了

real

係咪個個都去曬攬女鋸和牛

拖mb食和牛

冇女都咁膽上奶po

同緊禾OL 燭光晚餐

希望各位年年平安夜都有女陪

同白麻食緊壽司

偷我張相，咪扮啦

你同掛寶食飯

負皮點人數

乃po 第一次點名

到

明明禾養緊白白
督督督

到

此對話由IPHONE發出

真毒到唔講都唔知今日平安夜

咪又係普通日子

今日23聽日27

矛人性咁都負皮

假圖黎

我啱啱仲諗緊點解牙白會拍呢d相

黑石巴今晚咁忙都上黎

唉
就算有女又如何
你有心同對方一齊又睇唔見將來
除非一齊走
唔通just for fun咩可以開心得幾多年

你桃都窄

無野做

我冇痴線

Ching少見

啱啱食完甜品

推四期 除左黑劍

你講邊單野

我都唔知有邊單
真心問

荒野行動有小小炎上囉
你邊到睇話炎上

大排檔 其中一個comment
但係都唔係好大件事啫應該

性の6時間開始

正到癲

一直都在

除左奶共
架仔話覺得荒野行動唔夾乃形象 話乃同本身形象越行越遠

架仔都唔buy

架仔唔buy似從乃角度出發多過政治

咁我都唔buy嘅
同埋首歌... 自己唔鍾意

禾桃

26單幾隻歌點排

我鍾意豬尾c嗰首
好好聽

agger

Out of the blue 世一

乃po留名

首歌令我覺得246 wow得幾好聽

明日がある理由
1st priority

wow都要有skill 同 rhythm

其實246係歌詞差啫...
唔理歌詞 其實幾好聽呀

Agger

Out of the blue

今晚同老婆撐枱腳

真 駁吾刀

只係一個月已經無人記得堀

1.冷たい水の中
2.僕は僕を好きになる
3.Out of the blue
4.口ほどにもないKISS
5.Wilderness world
6.明日がある理由

上次音番後更加需要out of the blue

記憶中上年開中國FANS CLUB可以抽日本LIVE票,都嘈左一輪

我記得 到宜家都仲LOOP緊

我純紫

如果問2020年乃出過嘅歌，第一個諗到嘅就係I see...

米津玄師都係fortnite開過演唱會，請得米津玄師錢一定唔少，荒野行動一樣錢唔會少，又出歌又演唱會，班囡囡又唔洗除衫，諗唔到點解唔做

我鐘意三色パン

my Nogizaka 2020 Best 5:

1) I see
2) Route 246
3) 僕は僕を好きになる
4) Anatasia
5) 隣人

係營運角度諗 今年經濟咁差仲有人出咁多錢梗係接㗎

正解 其實未又係一年入面其中一日

就咁勉為其難聽咗兩次
除咗hey得膠之外
似單人曲多個團曲

我自己嘅話:
1) 隣人 始終有og加成 七仔生日嗰日出 感動撚
2) I see 四期上位
3) 保護色
4) 冷たい水の中
5) Route 246 嗰陣聽到小室個名 濕咗幾個星期

請支持4期 out of the blue

好少見ching上水

聖誕快樂

一陣又過表題

點解今年聖誕乜都無

再次證明4期生嘅實力

禾櫻正到

正式宣布邊個今晚冇上水都係偽毒

花花祝各位手腳聖誕節快樂

repost
9 bo豬祝大家聖誕快樂
好sweet

各位乃po手足聖誕快樂

ching好似間唔中喺港足po見到你

牙雀個頭越來越淺色喇

你咁遲上水仲好意思話人，唔使講都知你啱啱happy完啦

聖誕快樂呀 大家

禾同七祝各位乃po手腳聖誕快樂！

你

聖誕節快樂

臭串鳥

01月01日(金) 16:00～18:00 日本テレビ 「笑点 お正月だよ！大喜利まつり」 (生田絵梨花)

花花終於有得上正月番

原來非四期嘅十二福神裏面，得番牙桃未有年末年始番組
牙桃下年再唔努力啲都唔知點算

希望大家可以俾多啲鼓勵禾桃

Oricon Annual Sales Ranking by Artist 2020

5位 乃木坂46
総売上金額：59億6700万
【SG】しあわせの保護色【AL】今が思い出になるまで 【DVD・BD】7th YEAR BIRTHDAY LIVE(完全生産限定盤)

vs 2019
2位 乃木坂46
総売上金額：82億1400万
【SG】「Sing Out!」、「夜明けまで強がらなくてもいい」【AL】『今が思い出になるまで』

全年賣碟收入下跌大約27%（條數好似未計8周DVD・BD），少咗夏單嚟講算表現幾好

年間シングルランキング

4位 しあわせの保護色 乃木坂46
推定累積売上数：1,115,150
発売日：2020/3/25

年間合算シングルランキング

2位 しあわせの保護色 乃木坂46
換算売上ポイント：1,265,582
配信開始日：2020/3/18

要不是有老女人...

之前喺街俾人影到shopping 嘅就係呢個番組

冇人想叫真夏糖做真夏糖

飛鳥桑

白石麻衣出演情報
12/28（月） 「ノブナカなんなん? 年末SP」 テレビ朝日 22:00～23:05
12/28（月）「しゃべくり007年末SP」 日テレ 21:00～23:24
1/1（金） 「ジョブチューンお正月SP」 TBS 18:00～21:00
1/1（金） 「全力！脱力タイムズ新春ＳＰ」 フジテレビ 23:30～24:30
1/10（日） 「笑神様は突然に…新春2時間SP！」日テレ 19:58～21:58

應該仲有, 待情報解禁

乃木坂46山崎怜奈さんの歴史本の発売が決定いたしました👏👏👏
発売日は2021年2月10日。楽しみにお待ちくださいね☺️
クリスマスの朝、皆さんにお知らせできて嬉しいです🎄
詳細はこちらのページでご確認ください👉
#山崎怜奈 #歴史のじかん #乃木坂46

有人貼左未？

Day 1中字已出

唔宣傳26單，又係246

宜家大家知邊個係真C啦

因為人地唔洗握手

Merry Christmas

好仙

得禾七叫

新人 debut 片

好想抆佢碌野

邊碌

睇緊
有啲感慨feel
唔同以前

馬清原來會做埋聖誕老人

我

下次得返兩三個唔知點跳

btw 腩c跳得太柔跳唔出原本隻味

跟住唱以前嘅歌
但係已經唔係嗰啲人
第一次睇birthday con
唔係畢業con
睇到爆頹

冇計啦 冇人做到生駒咁
至少嗰種power真係冇咩人代替到

我覺得最催淚係日奈子同蘭世唱小公主首 自分のこと，兩個根本係忍住喊咁唱

生駒表現力太強，冇人可以跟到

新版本既醜い私，雖然聖仔同梅澤個look好正，但係真係唱到冇氣咁，同Misa 冇得比

未睇到呀
等中字先睇

一路睇con
以前birthday con嘅畫面出曬嚟
嗰種失落感好大

反而新歌冇乜嘢
係啲舊歌 本來嗰個人係企嗰個位
但係已經唔係佢

唔係話新版本唔好聽
但係舊人嘅坑係唔會填滿到

尋日喺天哥度攞咗Blue ray返屋企睇，有幾首特別深刻，日常都係咁撚正，行くあてのない僕たち俾咗堀同日奈子唱感覺幾唔錯；24th 表題開場都好有氣勢。
但係最尾嗰啲同合唱團和聲我麻麻地

完全明白，所以有啲舊歌疊新人都做得唔差已經算係執到。
正如命美睇左Tokyo dome version, 我完全覺得其他version 差一截，當然3rd命美都係型嘅

例如 rewindあの日 賀喜 咩 櫻 唔係差呀 幾有新鮮感
但係一路聽 月月卒con 三人最後同台嘅畫面係咁重現

24th表題開場係正呀
border都好好聽

禾花x9 bo 點解可以咁正
低中高全音域制霸CLS

雲になればいい
新しい花粉
J到出血

想問下知唔知邊到仲可以訂2021掛歷

唔好漏咗純奈
佢唱歌都好正

純講表現力
我自己覺得
跟到吓二姑媽嘅應該得日奈子
佢日常正到
花奈其實都唔差
不過都畢埋

我覺得純奈穩過9bo
尤其係啲低音提琴正到爆

掛住misa同櫻隊嘅雲になればいい

大家開心

最尾band同合唱團都麻麻地

我覺得成日搞呢啲濕鳩野係多餘左

Anyway, 琴子車頭相真係笑到Pk

演過舞台劇係會唔同

雙人組合 禾花x9 bo
有多啲作品就好

Day 1 Day 4 solo曲都有超高水準演出

有unit歌就好啦
一定正到爆

堀同日奈子係幾好，不過無啦，8周最後了
小百搭同marika嘅壓場氣勢，以後都唔知搵邊個代⋯⋯
一姐幾有潛質，但要搵多個partner有啲難

咁先勁, 玄米律師我明，但BTS 升咗一倍真心癲

我都唔明
日韓關係少少僵，架仔架妹都唔理咁多
乃有咩理由輸咁多
架仔

今晚乃木坂會唔會戴聖誕帽

日本人邊會理嗰d,淨係乃木坂都好多個迷kpop啦
以前睇過kpop在亞洲來講，日本係最大市場（好似係）

我係隻刺蝟

我係頂帽

上緊

MS直前 花 高山 同 千春玩緊

三條友 齋吹水

其實隔住塊膠板真係擋到病毒咩

staff: 唔該做返野ok?

今日聖誕有阿柑（aka羊醬）sr陪大家

做左未必加分，唔做就可能炎上

連studio嗰兩個主持都唔理

我係隻手

條裙比夏天LIVE條熱褲長兩吋

條衰妹打扮真係越泥越好

擋第一下面對面接觸飛沫
其他飛沫懸浮緊空氣之中
唔中招係好好彩

兩個篤哂

傻啦 做樣架炸
唔做就比人告

海底撈

原來乃團assign咗去幕張

三個坂道團都係呀
千春訪問曬三個團
千春呀

堅窮喎，又無新衫着

到乃

搞錯左

?

就嚟啦

wow wow wow

最後特登俾鏡頭堀

唱246可以見到日奈子，唱自戀可以見4期

正呀246
但我有冇睇錯
去到尾段雀嘅走位唔同咗
好似向後移入咗一排

雀有睇乃po

臭

七仔live 重播link

唔會被人話搶風頭
睇慣咗佢踎低完起身向後再碎步上最前正啲

仙到

係人民幣 有好多人民幣

世間竟有如此可愛的女子

4年前

快啲同佢講啦，中囯係冇聖誕節，只有習總牛一

下次七仔會食乜

CLS邊度似就嚟3張

OL 真係好撚正

今日禾希fit到

短髮咁快收皮

提返大家tg係填 @xxxxxxxx
填名我搵唔到你

唔記得咗自己點填

まいまい

抽前會開個list比你地對名

上個水

禾橋

而家先上水

真係好正

而家乃冇咩呢type 大姐姐

冇乜點追po

你大過咗姐

老吉其實係呢type

以前牙白個堆 22-23 已經係姐姐
而家花花個堆23都成個靚妹咁

雀都係,有咩就剩係識講何年先輩,一d威嚴都冇

個樣唔掂

老吉唱歌其實幾好聽
幾可惜

【かきはるカメラ】齋藤飛鳥編

最近靚咗
underlive 第三日嗰look幾正

mola mola 而家得番𡃁妹，接唔到姐姐坂嘅market

用例子說明

HD

短髮不了 留番長佢

正到

係咪卒業個人會討好多啲

點解依套衫唔出生寫

Live正好多

我估係長頭髮望上去溫柔咗

好似跳得好左

呢套衫都始終唔夠波鞋+短打正
大方斯文 VS 輕盈跳脫

246 MV最後個套都未出生寫

我覺得依套好j 喎

我要拖聖聖手仔

唔記得係咪有手腳貼過....
下星期五(新正頭1/1) 白麻會上"全力脱力タイムズ 新春SP"
秘書轆

一姐係8週年開頭條片靚到

怜奈又出新書
第一本全部由自己寫嘅書
係一個月內出第二本書

佢真係唔差，營運當初識揀，不過宜家有個咩仲有潛質啲，快啲比佢c 仲好

其實佢唱歌跳舞都唔差 仲要咁靚女

點解松村塊面好似肥咗

不過肯洗錢嘅飯都喺曬大top到
營運唔推要靠自己

禾柴

不遇2期

有7

我過去做陳7算

有冇日職專家

魔多 魔多

原來陣間膠膠妹仲有個番會上

呢套未睇過，有咩評價

冇咩評價，睇完就瞓

你講番組定套作品

無留意原來有唔同，睇返同星期六個套又唔同，仲以為同一樣野

btw 原來膠膠妹係佢，係指塊面定個人本身?

塊面

足波佬吃屎

長遠發展咁諗, 呀咩喺group 入面仲有大把時間,
營運應該唔會咁快俾C呀咩, 應該會好似飛鳥咁遲啲先C

一姐專職賣腳

Filter 都對唔正個樣
個鬚好似鼻毛

咁多封 mail 都無羅恩, 會唔會已經....

2015 xmas show真係美好
大家仲喺度
俾部時光機我得唔得

冇火雞咪搵住羅恩頂住先

花花示愛短劇睇到心跳加速

Ok妳贏

冬天要再儲肥啲先應到市，再等吓先啦

禾要水雞

乃po早晨，介紹返我老婆

呀七玩到怕咗

好彩影得切相，一影完成座嘢就冧咗

玩到雙眼出血

有影山

[Nogizaka46 New Year's Voice Stickers]

好彩唔係訂type a
支那行動

諗緊首週銷量會唔會有50萬

條長褲係酒樓呀姐風

好心隻抖陰歌就擺落廁碟啦

type D

每日要fight 比一姐搶左，仲有咩清個兩個都攪笑

好慳皮 年尾上音番無新衫 26單又次次都係果件

第一次披露架仔twitter話神曲
有嘅有嘅

紅白咪有

大家件衫details位有唔同

其實套衫唔好睇，得條短褲有賣點，件衫太長又唔收腰
係得雀嗰套算好睇，但又唔露腳

如果全部長褲應該冇咁怪
我幾怕上半身著得好似好厚/硬/笨重
但下半身短到涼浸浸咁
街上偏偏啲囡囡好興咁著，究竟佢凍定熱

而家係睇30號，31號有無新衫

經濟差呀

大家要買進貢多啲
26單咩type都買
8週年blu ray買咗完全盤記得連四日版本都要買

迪迪尼

8周年有邊段係必睇？

花奶call

睇咗， 出道即人生巔峰

賀喜SOLO必睇，太可愛了

kakki solo

Cls

買Type-c 支持堀就算

咁樣出年乃會冇新衫著
一係咁，type c買10set

10打先有誠意

跟住佢一齊喊

呢首係？

禾

コウモリよ

買goods咪得囉
而家好似做緊優惠webshop買夠2000 yen倉底貨 有嘢送

最新個SET生死既直筆數乘2

各10set 完

要中嘅買一包都中

提提大家 陣間有久保同阿松同大家過扑性Boxing Day

廢

hkt 19:00 馬拿豬煮飯俾牙雀食

9 bo
咁凍仲著有窿窿嘅衫

老婆

日本室內大部分有暖氣

都係咁話
會凍親

花花正到

唔迫形容
感覺聲底厚咗表情又多咗
fit到

男女平等121位
比想像中高

放心 我會攬返久保

你邊位
返去丁黑劍啦

咁叻女，如果下單無選拔就真係無天理

9 bo豬就係最好嘅禮物

消費稅算係咩
用之於民就得
香港?每日無形之間都唔知交幾多「間接稅」
不過落晒班商家佬度

香港最貴嘅係地稅

雀係唔係露兩手，煎隻蛋來睇下

最慘塊地唔係我嘅
賺錢冇我份
又要因為塊地而交稅
更加唔使指意最後流返去我荷包

擺到明等食

【一人忘年会】食べて飲んで激動の一年を振り返る【最後にサプライズ】#18

9 bo豬好叻
答啱問題

又串真夏講野

問外國人拎朱古力

真係好L慘

仲要係咁俾班細嘅𠹌

Send錯

剖開雀個心一定係黑色

跳26單呢段好笑

好好笑
但好cute

雀啲大佬feel 都幾勁，真夏做呢個節目都會緊張手忙腳亂

頭很大

牙雀跳得好唔情願

牙雀笑到傻咗

ching rich 有課金繼續睇

マナハラ正到

久保勁，雷曼都識

7歲有印象
叻

我老婆不嬲叻女嚟

武肺消失
等一年啦起碼
科學家預計至少要2022年消失
即使佢哋認為mRNA疫苗對付病毒方面有信心
疫苗普及同接種率已經係一個大問題
仲要21世紀下全球化影響

9 bo豬一定係好老婆
但唔結婚得唔得

營運有冇睇節目呀
支那抵日呀
仲奶共用抖陰

久保真係次次上呢個節目 都會講中国啲衰嘢

淨係武肺一樣
全日本都應該反省自己啦

Sor 已經同我結咗

你哋快啲離婚

我攬住阿松用肉體幫佢取暖

鯨姑娘，夠鐘派藥嘞

食咗啦
9 bo豬嘅迷藥

好似好耐無見過真夏笑得咁開心啦

掛寶首歌咁好聽冇人講

掛橋自彈自唱shibuya blues嗰個咩節目來

咩咩

禾日日都見

ching 識貨
今晚馬拿豬同牙雀玩得好開心

邊個係韋小寶
好靚

唔記得咗唯有等b站
有冇cut到唱歌嗰段睇住先？

怜奈個節目

有人cut咗，巧巧聽

賀喜，阿梅

pm me

睇過泡仔，頂唔順isakura起晒格

我情願課比韓仔

搵到了
唔該巴打
哩首擺落26單通常盤未

謎之第七首歌，兩日後開估

睇呢啲仲貴過睇波

聽日怜奈有ig live

如果泡仔係高清，isakura只係標清

搵大佬開po

你咪大佬 你開